你班連登仔開個reddit twitter 帳號都懶仲搞咩革命

難得依家開始越黎越多人知道中共d衰野都唔幫手spread剩係小圈子玩連登ig

咪係全民Twitter啦喂 好多野係Twitter推唔郁呀

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

講得岩呀
上Reddit 擴闊國際視野 又學下d鬼佬點吹水
仲可以睇下佢地依家d 左膠有幾過癮

我上左幾年Reddit 英文好左 同鬼吹水話題多左 個人仲自信左

Reddit 戰線要人幫手upvote Mei
下邊係大部份trending shortcut